(出入平安)北倫敦旅行團

咪同以前迷雲反雲一樣，二邊都說服唔到大家，日日咩都嘈一餐

等睇愛狗金剛棒

btw
[辛子好波]北倫敦旅行團

呢個廢到冇得循環再用

去次入波先用

已經無人記得佢同個個po

冇啦 依家撑愛仲低下過最後一年迷雲 通常潛水/cdrom
最多人係中立派比時間/放棄治療
反愛激進派咪屌哂全世界

到45月應該有人出囉

上一次入波係幾時

睇下到時點

熱到

冬天已完

全球暖化我屌你老母

傷哂啲人已經玩唔到佢拿手果套 佢又唔識其他戰術 到三月又比人屠殺

踢得屎到時會自己執野走架啦
唔使咁早反定掛

有碗話碗

反正個個教練屌嚟屌去都果幾味
屌咗雲加咁多年都覺得攰

今晚有梅西！巴塞國王盃著中文版波衫

【體育】巴塞隆拿在周三西班牙...

Now 體育 -

梅西

原來聽晚有我倫

是咪想開年

g持

除褲先

狗也不屌

有得屌好過打j

睇煙花🇨🇳

出左幾多發

貢早有蚊

吊那星
原來部機用緊wifi download game
要自己轉返lan線
唔怪得慢咁多

春天冇波
最憎春天,又濕又焗

想開冷氣

美心雞扒又細又鞋，刀系牙活好

業界良心

手畜s 初幾開爐

聽日

唔怪得叫年初4

初4咁既樣

又比人開年

互屌

祝你豬年日日有工開

佢想引戰姐
條撚樣不嬲無事搵野黎搞
唔會認真傾波
人生已經失敗 傾波又要做假膠 同雲加乙差唔多

鳩乙

U

😂
呢段野邊個話邊個架

比老婆打

笑4

有咩人成功仲會上連登傾波架
上得高登連登耐嘅都係人生失敗者架啦

手畜都笑
真係狗嚟

明明係萊斯狗引戰咁都燒到me

係 g持宗仔

sor

你條假迷辛真係垃圾黎

我地唔會割席 毒狗都係手足

但毒狗應該會扔低其他手足自己走先

然後再笑佢地走唔甩

四球好波

好波

有無手足開始進入朋友或舊同學離婚嘅年紀

結婚都唔多

離婚

係囉，有d結咗幾年個仔都幾碎，早排聽講離咗婚
係樓下撞到佢拖咗個仔
有個就fb爆老公外遇

拖住個仔，但為免人地介意，我扮睇佢唔到

有個frd訂婚但戴咗帽 結唔成

吊..細佬帶埋條女返屋企霸住間房

豹叔可以食失婚人妻

有小朋友就不了

佢有無俾$20你落街買野食，叫你晏d返

可能佢細佬叫佢落街食屎

離婚個D有無樣睇?
我D朋友多數結左無耐

開佢波

無 有對都靚仔靚女

b害

你帶宗b布b上黎玩狗形蜈蚣睇下邊個走

唔是mk？

老婆是mk樣但好好人，9c都係佢介紹2工我識拎返嚟

佢老公個樣白白浄浄靚仔，識佢個時已經好多女埋身想cow佢

你屋企人有無講你睇下，細路都帶女朋友返嚟，幾時到你

冇
佢地廢事理

入埋細路房啦你

有冇見到我域

冇 見到丹尼一家三口

No 域no party la

坐我附近

成班係度boo山東個龍 同埋笑鳩紅牌條友

咁平民買280

抵啦贏緊兩粒都拖時間

480牙

廠主個仔果然唔會買平野

見你成日係房睇d細路女圖片都無眼睇

聽日又要返工

Letting Ramsey Leave Arsenal is a Mistake

初四唔好波

剩係賣波衫都夠賺

咁又難啲喎

呢條channel 好睇

agger

卡迪夫城慘到

7-11 facebook

賀年限時優惠，各位機迷準備好上線未🎮！嚟 #7ElevenHK 買PlayStation®Plus 12個月會籍卡，送額外3個月會籍同PlayStation®4多樂貓賀年主題✨！快啲同buddy分享呢個好消息啦💬🏆！優惠期由2019年2月6日至2月19日。

需於以上指定之推廣期內購買 PlayStation Plus 12 個月會籍卡或電子券(電子券只限香港店舖)，並於 2019 年 2 月 19 日或之前兌換代碼，即可獲贈額外 PlayStation Plus 3 個月會籍。

15M

PS Store都有$268 12+3

泰國熱撚到仆街

Arsenal FC@Arsenal
One of our own turns 27 today 🎈

Happy birthday to you, @carljenkinson 🎉

Arsenal FC@Arsenal
"As a kid, I'm an Arsenal fan - I've scored that goal 100 times in my back garden... it's the best feeling in the world."

JENKO IS A GOONER 🔴

❤️ @carljenkinson

唔覺唔覺佢都27了

開間夾公仔舖有冇得做？

有錢洗唔晒牙=.=
開game鋪啦

g持起個銅像俾佢

每隻Game賺得好少，宜家先開做唔過

唔係掛
減價減得咁爽,來貨價應該唔太高

因為玩炒價only

夾公仔係香港興咩
去日本都唔會抬隻嘢返嚟

唔計炒game，有d 賣得平賺20幾至幾十蚊隻
宜家多數靠賣周邊同代購，日本bid野維皮

年代唔同咋，以前水貨game多無dl game任你開價

香港人好多去心x 橋抽幾千蚊
只係香港開就一定冇得做咁解 氣氛同成本問題

香港set到個夾勁鬆，夾鬼到咩

香港開間旺鋪幾萬蚊個月要抽幾多萬次唔中先回本

信和頂已經有間夾公仔
之前新聞都話台灣d後生仔呢期興開夾公仔

有冇人知Reddit 收支那公司投資單野？

台灣真係好鬼多

而家多左好多人買數位

之前有個game鋪老闆開po
話一年都係賺炒game個幾水
其餘維到皮都開心
仲有d game蝕埋本

有無pro

全世界都是咱們中國的
大陸d錢邊度黎

數位其實唔抵
少個盒少隻碟都係跟實體價
又賣唔返出去
等大減價先買

咪政府度嚟
俾錢收購又好投資又好，好積極影響外國各方面輿論

魚蛋革命同梁游果陣/r/worldnews都勁多五毛

數碼版主要買特價, 仲平過二手
不過有D新出炒價買數碼版都抵

d game炒緊個時，買dl版就好抵

好似FIFA個d , 無咩二手市場，求其入dl版算啦
實體你專登出去要計埋車錢

聖誕已經做半價

數位最抵係有得同fd夾，等於半價就買到隻game，鳩皮真係唔識野

hi rubbish

我朋友出FIFA19前一個月仲一百蚊放到舊個隻喎

唔放game

宜家買賣二手game最好格下價
連登同其他d人放二手有時仲貴過全新

#女仔自用#無時間打機#玩過二三次所以放

炮叔一定中過靚女伏

唔會啦 幾廿碎人唔是甘天真

數位可以2個人夾

好彩少玩game 淨係買一手就算
唔係就比靚女呃了

我見普遍香港啲公仔勁垃圾

醜樣到仆街

如果10隻裏面有兩隻係靚嘅應該吸引到人夾

中六合彩頭獎就派FIFA18俾各位手足

豹叔好波

除咗皮子個個都有咁滯

送18咋唔是送19

有冇手足有玩今集fm
今集有冇特別好or唔好, 定同以前一鳩樣

好多9
得4獎 冇1冇49

4獎

差半個字差好遠

固定獎金港幣9,600元

唔同左

我成日買9字尾號碼

我老豆買親都係全家生日月份/日數

勁，恭喜中4奬

細個買自己學號同生日

好定唔好

富者越富

全能王出場

mk我屌你老母!!!!!!!!

擺咩陣都係隻閘空撚哂之後鳩斬
對面一定打兩翼+兩閘overload你邊路
半場可以30-40球傳中

ozil同呀羊去左邊

初八啟市

我玩fm16都係咁

Aaron Ramsey (knee), Pierre-Emerick Aubameyang & Mesut Özil (both ill) & Granit Xhaka (groin) have not travelled with the Arsenal squad to Huddersfield. #afc

又病

No Aubameyang, no Ozil, no Ramsey, no Xhaka on the Arsenal team bus #afc

再係咁睇黎愛狗都比人炒

啲game engine同愛狗都係偏好邊路鳩斬

David話可能班高層想既
但唔知係成績定趕人優先

屌奶星350K 醫乜春都醫好啦

打

布馮

#厉害了我的国

內馬爾

利用完愛狗趕早高人工果2件之後先炒佢話搞到內部不和

如果係咁其實都要比幾m 炒愛狗

應該送去醫學院做研究

新疫苗

愛狗好似2+1年約
點都平過ozil同藍斯果2份人工加埋

咁呢班高層一係搵真銀一係on9到冇得救

無球星又無成績，點搵真銀？

3獎都係得萬9

回佣/穿櫃桶底

that's on99999

Arsenal are the only team without an away clean sheet in the PL this season, while Huddersfield haven’t scored a goal in their last eight hours & 27 minutes in all competitions. [Opta] #afc

矛盾對決

有7成比賽都係on99

矛乜盾 又幫對面打起

有冇咁少

又刷記錄

屌牙 reddit俾人bam左

點解

睇宗仔屌mk真係一大享受

係牙, 要入佢地discord搵link

有無一場係打得好

冇哂acestream lin

iwobi..

鳩射都唔撚傳比你mk啦

點入discord

入埋

禾比

死之前佢地擺係reddit

leno

去到已經bam左

射中J仲要話人手球

wa diu走甩12m

amn有幾下接得好靚之後都鳩下鳩下

咁撚樣踩落去
屌你老母

醫院波

mk

牙叔同LACA都有計傾

clean shit no problem la

三分已袋

原來馬德里打比
唔睇牙狗了

宗仔又燈

食屎啦你

冇性的

一路睇緊 下體又mma又黑哨

"We're winning away, how s*** must you be? We're winning away," #afc fans.
"It's only 1-0, how s*** must you be? It's only 1-0," reply the Huddersfield fans.
That response earns applause from the #afc fans.

做乜春

食了

皇馬新左翼真係好勁

試左返唔到轉頭

巴西個件?

原來個球證痴線架

愛狗想要果啲快翼

係

Vinicius 我係西甲fantasy買左

佢死皇狗黎
利申: 我都睇緊

你地以前無now?

埃及仔

一路都冇

多狗

睇咗幾年padacha

出蘇狗未

我十幾年

sub mk la

iwobi

笑4 咁突然射

好耐無睇過，開嚟睇下

射唔穿

Mk

輪住嚟柒

搞笑組合

on9

摸奶達

莫拉達

莫拉達入得咁靚
詐糊

cls殺人足球

宗仔都唔睇阿犬

差啲冇clean shit

我f5 reddit soccer姐

細梅快撚啲走啦屌

俾宗仔燈走咗

宗仔又中

話撚左幫人破紀錄

布布條底褲穿晒窿

又又又中

下體被人玩到干

最掂嗰範防守都收埋皮

想出部相機玩下 fuji係咪抵玩?

有請攝影文青初四同比子

挽菲林定數碼先

睇下呢個

今朝10:00上船

去冰玩？

你坐洗頭艇返上去

5好牙
連狗5好出賣禾資料

證明體力踢法捱唔到耐 要打聯賽最重要都係控球

繼續食糕

隊賤種落地獄吧

今年冇

一底都冇

阿嬤唔再整了

食開自家製真係返唔到轉頭

大隻狗唔傳波俾佢

成日都係回傳,巴塞神丹

年年都係食酒樓個D,食到厭

係勁點會借俾你

加余均益，Tabasco 或者xo醬炒

睇直播都冇乜印象有掂波

武磊 禾地中國人強大了

全靠比子造就

時王d劇情越睇越垃圾

諗住買fuji 諗緊xt20定xe3
但係xt30又就出

rich到

好多人炒隻時王shf 但真係狗也不

直接xt3啦

我都想 但係太貴
我諗住係7-8千樓下既kit

相機緊係一步到位啦
到時慢慢換仲浪費錢

一係唔買
一買就最貴

「攝影窮三代，單反毀一生」

咁得閒

呢個後生仔幾好，咁認真
駛鬼理d網民咩，佢地識鬼踢波咩，玩下FIFA個個就當自己係美斯

加藤鷹之子加盟西甲

欣賞阿叔

xt3唔算單反

阿叔

any pro

Xt3好貴 學生哥買唔起

岩岩起步可以用二手嘛
以前中學有個同學都問我要部唔玩既舊單反

死廢青掛住上網唔練波

李狗

蒙彼利埃0 : 1摩納哥
多嘴狗

me off先
玩唔切下一場

2:2

咁都比人追和

Nooruddean@BeardedGenius
"You are the best. You're the best. You're number one. You're a tiger..."

up乜

對住塊鏡吹眠自己

u r shit

阿古獸

屌打

沙利

宗仔的

大炒賀新年

睇嚟唔洗搵lin了

4

4:0

沙利等炒？

g持摩狗回家

仲有半場

宗仔想喊就喊出嚟

迷的都係垃圾

含淚加入迷雲黨

唔收你

我地迷雲黨唔收垃圾

你返去迷高普啦

竟然仲有隊廢過我廠

個件怕老婆走左入車竇撐老鼠

On9仔黎

咁攪笑

你條撚樣不嬲無事搵野黎搞
唔會認真傾波
人生已經失敗 傾波又要做假膠 同雲加乙差唔多

佢最近有少少活躍青山mode

係咪上太多阿po 影響咗情緒

Arsenal FC@Arsenal
3m3 minutes ago

💪😄 @UnaiEmery_

辣殺阿狗即刻出黎抽水

本身都short short地
不過人地中過頭獎係狂妄d

遲d又要比人抽水

睇得阿狗多會痴線 前排我都好亢奮

你本身都痴痴地
而家越黎越嚴重
成日話自己之前都講過乜乜乜

實際的確講過 不嬲串嘴開

陳雲

包皮好波

都冇乜幾何會見其他隊有呢個阿狗經典比數

通常其他隊知追唔到就唔會死去 保守控球或者縮後 留得青山在
沙利啲波咁多空間比人攻 又一次焦土

【一帶一路】傳真社取得文件顯示，上市公司招商局港口(0144)在非洲亞丁灣戰略重地吉布地興建新碼頭，被指無視當地特許經營協議，港口營運商杜拜世界告上香港高等法院，是首次有跨國企業就一帶一路項目於香港控告中國國企。

香港真係超級聯繫人

作為銃夢fans,睇完套戲好失望

未睇過
睇trailer都唔吸引

輕鬆升上第五

明明之前lead住獌8分
而家要追住獌

啲戰術咁閪預左維持唔到啦
如果傷多件拿或者羊 第六都應該唔穩

打欣賞阿叔嗰陣醒唔起
而家終於搵到「欣賞XXX」係幾時既事

年經黎 og成日提

好似好耐無見soshort

我敢講香港夾公仔真係垃圾

有越開越多咩

真毒萊斯子

mf除左執著呢d嘢高汁過班痴線佬幾皮啦

Mf 剩係貼新聞，都好少同人傾波

佢地都唔係傾啦
唔啱嘴形就人身攻擊咁
小小嘢唔同睇法又搞到要嘈

箂斯仔同加乙

懷念不甘

髮型肩負責任最經典

不甘有無嚟連登？

好記得有場波踢咗幾分鐘都未入波
不甘就屌雲加冇plan b

但無講錯

係咪法國家嫂，不甘，mf個班好高汁

果陣喺到嘈mf果壇野煩撚到

懷念吓就夠了

懷念棍子

佢地都有哂立場
點討論都係廢
總之贏波=阿狗廢
輸波=阿狗真係廢

迷燒反愛到痴左線 加入佢哋立場一分子話你假膠 有佢講冇人講 好似以前d +2gc咁

毒的錯

阿狗曉台主都高汁

hehe

又回魂

即係咁，我由第一次開post〔2013年8月1日，第300號吹水區（

家嫂個陣成日係度唱歌,真心覺得好難聽,難聽到起撚哂雞皮個隻
但班仆街唔知真心定假膠,係咁拜家嫂話好聽

MF有傾過, 次次一講就露晒底

吊牙, 我真心讚佢好聽

剩係記得佢話佢認真傾波就叫我唔好假膠，到我地傾波佢條友就叫人聽佢d歌

無聽過，一向唔聽d改歌

聽唔到5秒就頂唔撚緊

對boot着咗半年都係好刮 成個踭位甩哂皮

chatbot唔好要求咁多

佢次次都係比人渣住春袋黎唱

我藍去祖袋400k週薪

扣稅後呢

好似228k

準備場場比牙朗射到毀容

人工包埋架

踢幾季風㳘波贏幾個意假又可以準備退休
仲要咁高人工真係on9先留係到

真心好運 食正祖個老闆大搞 條中場又弱左先咁大手筆

臭燒唔使踢都有350k
仲有班傻鳩幫佢含

打下機練下波有350k

貼膠布頂住先？
我嗰對個踭底都磨到無曬咁滯 遲啲又要買

得閒講兩句ya gunners ya又可以繼續

唔出就係最勁

佢再唔出d人差唔多吹到佢係路斯基級數

奧燒勁唔勁同藍斯呢d仲講緊？
但大家都上咗咁耐討論區，除咗假膠玩下之外，真係仲會在意要駁贏咩？

只要講到最後就屌鳩人全家,全家又唔知乜乜病咁就得了,唔需要講贏
btw估唔到呀藍咁高人工,以為佢去祖應該係打後備嫁添

最容易triggered果啲未會好在意

有班似真心

自由身慳返筆轉會費 俾高啲人工

400k真係好高
可能唔洗簽字費
之前都係吹300k

痴撚線

one club man jen boy

辛仔走最可惜

Dna

不要再說了

no 辛 no joke

me

仲有萊斯狗

諗諗下又想要xt3

皮子係咪準備轉會

廿年祖迷
一直不離不棄

山陽新幹線即係邊個？無印象有呢個人

鳩皮先識

我都冇印象

第一次見人係地鐵賣唱

她全裸「呻吟」入浴 網友全起反應了

新人 上個月仲迷緊愛 今個月已經變日日鬧愛狗

cls 正到

我咁耐無入去又識我，仲以為舊人改名

Yaya Sanogo has more major honours in English football than the entire Tottenham Hotspur squad combined.

Ho ball

鯨的心係過連登光轉

自己好好諗下啦撚樣,對豹叔一D尊重都無,我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!

心入面只有新宿黑豹

四球世界波！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔記得啦

我藍屌打

藍神

睇左咁耐 真係唔想佢free走

Thank you, Rambo!

blue b

英超

psg@愛狗

時代的眼淚

睇住不敗成員走，之後年年賣主力，青訓一個一個走，連爺爺都唔係度
得返幾個熟悉口面，已經唔覺得係睇緊阿仙奴

下一個到k6走 賣走青訓同free走真係

成隊又無星又少青訓
而家勉強得返兩個前鋒算星
中場仲要用沙加做大將
都唔知搵咩吸引球迷睇

有冇星都算 禾子藍斯jack呢d icon好受英國球迷歡迎 佢都夠膽兩季內放走哂

仲禾子🤪

其實係，好多球迷想睇呢班細細開始踢個班
近半年個fb page臨急吹奏k6想捧佢做icon

係都吹奏比爾連

最唔捨得雲膠

禾比同niles 個d呢？宜家d球迷鐘唔鐘意佢地

nelson esr saka排隊上位

nigga又樣衰
係都捧holding

好少見青訓咁樣比人針對
禾比今季似番樣就少咗人反

一直覺得班本土球迷迷iwobi多好多
好多人j
係有班痴線佬基本上邊個都反

一直G持iwobi

fut都係用iwobi

nigga

如果ozil係禾比咁既樣一定俾人反到仆街

Ornstein [on BBC's Football Daily Podcast]: "There are a number of people within the game who I speak to who say that Aaron Ramsey had no intention of signing a contract at Arsenal. He was always planning to leave on a Bosman free at the end of his existing deal."

有人話Raul知道佢冇心簽所以收返份約

因為走所以抹黑佢

同TVB消息指/有分析認為有咩分別

有分折認為高安基/艾馬利或成最大贏家

若消息屬實

英國研究指

典牙

學埋毒的錯，放低粒膠

鳩乙

Dosen't deserve The hate he is one If our most loyal player who sticks with us through dust and sun

唉屌 雖然明知會走但因為佢算係最後一個由細個到成材既球員 如果山狗ozil走都冇咁傷心 走哂d契仔

最痛係仆街仔,打後個d都冇乜感覺

其實佢又冇講錯 認真傾波又俾人圍Jer

true

第一風扇

仆街仔 2012
辛子 2017

仲捉唔到你地班假迷辛

佢大部份時間認真9c

乙b做咩咁橙牙

4球apex好玩

阿仙奴動盪太勁
搞到大家唔係冇癮就係痴線

好,同FD子玩到唔想停

本身都痴嫁喇痴漢

痴線同痴漢係兩樣野呀下

br = on9 game

比子好波

有switch嘅手足聽朝起身睇direct

唔痴線典做痴漢

除咗火紋無特別

有危先有機，終於趕走雲加，可以變下，就算變壞先有機令高安基賣盤

焦土

我出咗坑，係咪好似移民撚咁睇你地越來越差仲講風涼話

火紋唔啱玩
想睇動森 yoshi luigi mansion
同埋pokemon,雖然機會好微

歐霸無藍斯無臭燒

唔俾奧燒出係咪想等佢無癮自己走

【玻璃心？】歡迎藍斯加盟 施捷斯尼 IG 出 post 寸親「廠迷」

咪同日本個d想炒你就唔俾野你做一樣做法

中共證監會副主席評論西方民主「需要改革」 全場爆笑

cls
中國證監

但Ozil好鍾意倫敦同打機 好易滿足

走啦屌

走得去邊

土耳其個幾隊唔係好有錢架咩

Başakşehir
去Erdogan隊波啱哂

多狗真係好垃圾

呢隻爽快d，十幾分鐘完到場，幾好玩😎

初四好波

偶像派無出

對住熱狗入廠機會仲大過贏波

上個禮拜踢個盃仔都出哂主力仲要踢足120分鐘兼傷埋偶像派

捉各位情人節快樂

後備出場的山齊士沒能發揮出色，賽後教練蘇斯克查也直言：「我不是能解決山齊士問題的人，我對山齊士無能為力。當他比賽的時候，他需要尋找到自己的真實狀態，因為我們都知道他是一個具備什麼樣能力的球員。」

另外，擔任歐冠盃解說嘉賓的前阿仙奴教練雲格也點評了山齊士：「他已經失去了自己的位置，他和馬迪爾踢同樣的位置，今天誰能說山齊士是曼聯必不可少的人？沒人會這麼說。」

抵啦，離開左爺爺

大家的好朋友 Pornhub 於情人節前夕公佈，將在 2019 年 2 月 14 日的情人節當天，讓大家都能免費使用 Pornhub Premium 服務，除了讓你看電影不受廣告干擾以及提供高畫質 4K 讓你把一切看得清清楚楚之外，甚至還會開通特別頻道，讓你看到跟平常不一樣的唷！
可以於 2 月 13 日 6:00 PM EST（也就是台灣時間 2 月 14 日的早上七點）點進 Pornhub 情人節特殊頁面，就能藉由簡單的流程得到免費的 Pornhub Premium 陪伴度過這一個人的情人節，不用羨慕別人出雙入對，自己一個人也可以過得很精彩！

無能到仆街

佢同燒都係高薪無能

燒係被無能

我廠專賣垃圾

青之蘆葦堅好睇 有啲位睇到起曬雞皮
比子好波

宗仔：ox = 垃圾

辛仔ox唔計

宗仔：基拿比 = 垃圾

唔計

宗仔=垃圾

索性全部都唔計

宗仔=on9

比子今日未上嚟啊

條街好多一對對

你叫萊斯仔一齊取暖囉

我捐左入布子個紙筆loan到取暖

唔會上嚟...

屌你老母

大時大節梗係OT到八點再一個人食阿活

比狗

有冇手足有玩undertale

四球都冇左影

布狗毒狗比狗

召喚成功

靜過鬼

唉

做咩唉

西波

睇咗?

訓喺到贏左

愛狗

又豬死球

下場冇埋LACA
愛蛇

借完唔用係咩玩法

太廢

廢既始終係廢 人有分高低

你班無假阿

係 放曬假冇假用

病假不能算假

係巴塞踢壞腳

岩
退貨了

Yes

下次唔好咁傻睇愛狗啲西波 仲要半夜

但我睇睇下賭對家fg 有5倍

深夜 V
作客 V
細梅中堅 V
根本是100%的波

除咗對雷丁7:4， 有邊場半夜唔係西波

chor4 sick ball

琴晚冇睇

facup 3:2侯城

黑b入波對獌狗fa cup幾年嚟講都算係咁

bo9 ho ball

連狗又無個樣整個樣

整咩

10:2

[置頂] LIHKG 更新公告：快速查看「被引用回覆」、全新影片播放器、一鍵資料搜尋

出多d icon用好過

出發去大阪

比子好球

又去旅行

上次七月喇

去大阪冰d地方挽

陪frd子跑京馬

熱死

換咗短袖好耐

多圖

比子咁好體能

[有圖] 兩隻貓好孝順陪我打麻將🀄️🀄️🀄️

佢二隻幾qq
你又養返隻囉
9c都成日陪我打機，有時專登坐上隻腳度陪打，有時訓上ps4度睇你打

佢跑唔係我跑

部機夠暖

唔講咁多 比子好波！

部PS4好似暖爐咁

好撚凍

有圖未

好撚熱啊

熱到郁唔到

我凍到關晒窗

豹叔都出左國定住海邊豪宅

海邊豪宅
而家準備上去食飯+逗利是

屌呀唔叫埋，毒狗真係狗黎

個場冇肥妹

即係有蘿莉

仆街咁報警拉鳩毒狗條賤狗先

比啲面豹叔唔好打擾佢老人家

hi

雲加又贏
40M比多左死利狗啦

ok下季借過嚟打正選

借身價球皇算喇

呢邊係咪冇身價球皇fans

基佬?未到最尾一季打後備都冇乜好感

對得住身價

所以長坐後備了

無好感，對晚城前個晚仲約人爆房

終於落機

反而最後一季先無好感,要為左出佢令到拿卡場場65分鐘
雖然係爺爺65分鐘換佢既,但都影響左個感覺

又出國

法包互含

返澳洲啊 聽日要返學了

剩係去過澳洲牛奶公司，是否悲哀

same

呢個係雲加問題

成日入到救命波就算佢啦

blue c夠成日入

wfc

兩度都未去過

狗黎

打完j唔要藍c

9c9日日比狗豆啲人鬧

55

比狗竇認同先係侮辱

宗B幾時用數據反擊

下星期二先

屌你

今次又咩事牙

阿叔是否HEA底

同佢地鬥爛口未得囉

2打1唔夠打

1打1都唔會夠

講到對面肯收嗲已經然咗

老婆清已收爹

family time 應該聽日繼續

咁你幫我同佢講聲加油

你句句用紅色大字覆佢咪算
唔知點解連登d人成日紅色大字覆人就叫point

咁樣D人好快會Block左我
好似個鏟蛇咁
D人唔同意咪笠水囉
紅色大字貼金剛棒冇意思

兒登不嬲係鬧人就當贏

點解唔叫

下次CALL你

( Show Blocked User - 雲加（返新工） )

屌你老味！

( Show Blocked User - 宗仔 )

就係咁宗仔就嘈贏左

次次d人都各有各講，紅色大字係咁覆長篇po人地覆唔切就當贏

鳩乙比邊個hey0

豹叔好波！

邊個先係

有D人個D都唔知係咪預先打好左既!
勁快打到出黎

好爛口果個

任何人

我有MK個樣張相
要唔要

BUT U

好好心機

到時條友唔認係佢咪仆街

=,=

老婆清個D兩三點都係咁打係咁打

你成日俾人小都仲keep住留言

今鋪講贏左

見過真人啦 不過都係唔人身攻擊好d

老婆清已經係嚴重失心瘋 自我膨脹得越來越勁
下一個有潛質做呢個人係淚b
講真討論區咁多年未見過人吹奏一個冇乜特別既攻中吹到痴左線係我心目真係上神枱既只有路斯基 一出嚟真係級數勁到帶生一隊波
至於Ozil 真係連大衛施華都不如

又屈 我係有啲躁狂啫
你幾時見我係咁吹奏奧燒
冇出場有乜好討論 我連出得一兩場既幻幻都唔迷 都唔知你點類比

你係吹奏自己姐

岩既野咪吹奏 唔通吹奏啲bullshit

自含少見過互含je

性取向歧視

聽日就跑渣打馬拉松，下星期六就有「高達馬拉利」，因為Medialink會喺奧海城戲院一次過連續播宇宙世紀系列動畫《機動戰士高達 UC》全部7集，參加者仲會會有獨立號碼限定金屬紀念票，香港先有！$390，由下午5點幾睇到夜晚兩點！

宗仔俾料
你利對拜淫典睇

好大雨

宗仔點講最後都係贏

出手拜然就典都係宗仔然

好彩我最正常！

丁馬

100%嘅波

對高普咁有信心

咁最勁了

勁on9

ho ball

屌你地老味

出入平安

十五先嚟
學業進步

哇屌
遲下打完熱狗又要打巴迪
之後再打曼聯
好彩三場都係倫敦打

畢到業未

食左飯未

3場會贏到幾多場

3,入愛我信

入宗我信
毒狗？

宗仔：沙利唔計

宗仔好波

布狗同毒狗扑野卡住左😱😱😱

散佈不雅及淫穢影片
報左驚

基拿比再撼英超兵：奧燒最強

1

Arsène Wenger on Mesut Ozil: "Most of the time now we think when we sign a player for five years we have a good player for five years. But that doesn't necessarily mean that they practice, they play their best. Because they might be in their comfort zone."

又迫害

3

1.5

一係贏一係唔贏
50/50咪1.5

0.5 其中一場半場

每場淨係贏上半場

...

[突發]
宗仔賽後屌柒沙利片段流出

俾最域炒已經見呢條友

宗仔要小心心臟健康

又反雲

glory hunter輸幾場就發哂爛咋

100 % >0-0
原來有玄機

主場唔輸，宗仔又贏

淚b咁早俾人問候老母

mk不嬲無腦 唔夠講就撒野 同鏟蛇同一類人 仲惡劣過打老婆 都係當佢小學雞算

好似成日聽你地幾個同個面d人嘈

除咗mk我一笑佢沙卡就起鋼 果面基本上就算當初反愛都好少有人同我嘈

king ball都好過成日借啲倚曬乜曬物

啲人唔想king咪搵其他野消遣姐 下季又係愛狗果面日日曬都似

邊個係mk

一個mk

依家狗豆最爛口果個 呢排啲id迷動漫
個個都問係邊個 大家係咪已經直接過濾佢

一早block咗
4成炫富3成叫春3成屌人老母
仲有入狗竇個陣佢上親水都冇興趣追

係咪話傻宗豬鳩果個
好似扑到名都睇唔到

我香港人唔會用炫富呢個字

中國屎狗

又好似有件咁嘅事

唔講都唔記得係佢講既 依家佢都係成日發癲不過少左人理佢

幾年前同og交收手g殻見過佢一次

宗仔又然

宗仔年

又放假

你都係我地中國同胞黎嫁仆街仔

幾件前踢波見過幾次

毒B身體健康

退咗個谷很耐了

應該無人發現

仲有人係個講野咩

好似無

好耐無見，去左冰牙？

係賭馬post見過拿鳩

鳩

儍宗鳩

炫富係蝗語咩

屌哂你地老味

個陣嘈咩

今朝佢地嘈乜牙，有茅拎

點g

淚b一句就俾佢問候老母
成件事濕碎到

一句乜先得嫁=.=

真係獅黎

狗

獅子狗

😓

仔

-10/10

茅line都cap張圖嚟睇下都好啦pls

笑到腸都甩埋

純粹發爛渣姐

做咩JER你牙

我系反沙卡先驅牙 mk又eq低 一句就高潮

mk呢D好易撚姐

diu 入埋去引用睇都睇唔到

用chrome無痕睇

你次次都一post d圖佢即刻收皮

想9c撩呢類人就啱

成班9c9

好彩我唔係

毒狗末日

橙變 鳩

美心

返來了

呀活絕對唔會咁樣

有冇圖

喊晒口咁返，係咪出咗乜事

好人好姐點會食美心

比子

春天全家落地獄

又濕又熱

呢啲濕鳩天氣今晚仲有冇手足半夜見證愛蛇出醜

傻鳩先睇

咁豬鳩呢

做乜甘嬲

今晚愛狗最後一場

擺明推臭燒去死
雪左咁耐到生死關頭先出

不過對垃圾隊點都要交到貨啦

出又屌唔出又屌

豬b

咪同雲加一樣，一係死都唔出

出同唔出都死

個朵臭哂

出45分鐘

吃屎

u日日食

ching認錯人

你豬黎

屌你老味

手足好波

睇唔透

滿意啦

愛狗死-6

成場-6波
燒雪到硬點清

兩隻中堅入波

睇足十分鐘精華全部左右兩邊斬痴撚線

睇左上半場
都唔知斬左幾多腳

愛狗啲波就係fifa爆邊跑狗流

愛蛇d波=我哋打fifa d波

所以比記者笑唔入流既戰術大師

3個入波都無鳩聊聊